我好唔好彩返工撞到ex.

ex.做影印機後援 做咗好多年
今日我call師傅整機
間公司話唔肯叫師傅嚟
話換粉盒要自己換
我咪彈佢話同事唔識你哋嚟教佢一次
仲話唔肯喎 我咪燥囉
間公司先話安排後援嚟

之後有個人打嚟確認
我心諗把聲咁熟
之後個後援一嚟我嘩咗聲
原來係ex. 我一下就留難佢
同個同事話我跟 問佢做咗防疫未
要佢落地下再做多次
再唔畀佢入去影印房 話入面其他機印緊嘢
要佢企咗廿分鐘，我先call我同事睇佢換粉
中段我再入去彈下佢公司服務
最後仲同我講呢啲好簡單
下次公司唔會派人上嚟
之後話會send份問卷畀我喎
我同佢講一定寫得你「好好！」

嗰時令我傷心嗱

霸氣弘

咁衰

幾十歲人仲要做上門換碳粉
抵俾人撚

君子報仇十年未晚

個 gif 個表情

好型！我鍾意！

唔係影印房執返劑先？

拍咩拖阿
衰過做fd 搞到咁L樣尷尬